呢個年代仲有冇人寫聖誕卡

諗返起小學中學聖誕假前嗰一日大家都會交換聖誕卡好青春
大家寫卡會寫啲咩？定係一句Merry Christmas就算

會寫比施永青

由細到大都keep住有寫

邊到有靚既聖誕卡賣

係Merry Christmas再加幾句定係認真寫？

M&S

認真寫 就咁Merry Christmas 感覺好hea 我覺得如果係咁不如唔好寫

依家寫緊

有寫

細個hea寫一兩句俾同學

呢幾年都有寫俾網友
會當寫信咁寫 就算寫唔滿張卡都有一兩段

我會

我張聖誕咭要係寫比tutor，要寫3500字